\begin{frame}{Słów kilka o same książce}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Książka sprzedała się w ponad 16 milionach egzemplarzy, wydanych w 36 językach.
		\item Sekretem sukcesu tej książki jest jej prostota: Została podzielona na szereg zasad (lub lepiej, rad), którym towarzyszy mnóstwo anegdot o tym jak budować relacje, dbać o nie, walczyć z egoizmem i cieszyć się z umiejętnej współpracy z innymi.
		\item Jest to pozycja, która zapewni swobodniejsze poruszanie się w biznesie, ale także po godzinach, w życiu rodzinnym i towarzyskim.
	\end{itemize}
\end{frame}